import{d as C,r as o,i as y,u as N,v as h,x as t,L as I,M as l,y as q,N as O,O as Q,P as k,Q as P,t as m,R as H,_ as j}from"./CgpBciC0.js";const B=[{id:1,question:"เมื่อทีมต้องวางแผนเส้นทางการผจญภัย คุณมักจะ...",answers:[{text:"ลงมือวาดแผนที่และจัดเตรียมอุปกรณ์ทันที",value:"Action"},{text:"ปรึกษาทุกคนในทีมเพื่อหาเส้นทางที่ทุกคนเห็นด้วย ",value:"People"},{text:"คิดวิธีการใหม่ๆ ที่ไม่มีใครเคยลองมาก่อน",value:"Thought"}]},{id:2,question:"เมื่อทีมเจอกับอุปสรรคระหว่างทาง คุณมักจะ...",answers:[{text:"ลงมือแก้ปัญหาทันทีโดยใช้สิ่งที่มีอยู่รอบตัว ",value:"Action"},{text:"ให้กำลังใจเพื่อนร่วมทีมและช่วยประสานงานให้ทุกคนร่วมมือกันแก้ปัญหา",value:"People"},{text:"วิเคราะห์สถานการณ์และคิดหาทางแก้ปัญหาอย่างรอบคอบ",value:"Thought"}]},{id:3,question:"ในระหว่างการพักแรม คุณมักจะ...",answers:[{text:"ช่วยตั้งแคมป์ หาอาหาร หรือซ่อมแซมอุปกรณ์ที่เสียหาย",value:"Action"},{text:"พูดคุยกับเพื่อนร่วมทีม สร้างบรรยากาศที่ดี และช่วยไกล่เกลี่ยหากมีความขัดแย้ง",value:"People"},{text:"วางแผนสำหรับการเดินทางในวันถัดไปและคิดถึงสถานการณ์ที่อาจเกิดขึ้น",value:"Thought"}]},{id:4,question:"ถ้าเลือกได้พลังพิเศษที่คุณต้องการคือ",answers:[{text:"พลังเยอะ รวดเร็ว แรงเยอะ ทำอะไรก็สำเร็จ",value:"Action"},{text:"คนรักคนหลง พูดกับใครใครก็ช่วยเหลือ",value:"People"},{text:"พลังแห่งความคิด คิดออก คิดไว คิดหาทางออกได้อย่างมีประสิทธิภาพ",value:"Thought"}]}],L=[{id:1,question:"ทีมต้องข้ามหุบเขาอันตราย คุณจะทำอะไร?",answers:[{text:"กระตุ้นให้ทีมกล้าเสี่ยงและนำทางข้ามไปก่อน ",value:"The Dynamo"},{text:"ลงมือสร้างสะพานเชือกข้ามหุบเขาทันที ",value:"The Doer"},{text:"ตรวจสอบเส้นทางและอุปกรณ์ทุกชิ้นอย่างละเอียดก่อนออกเดินทาง",value:"The Perfectionist"}]},{id:2,question:"ทีมเจอกับสัตว์ประหลาดยักษ์ คุณจะจัดการยังไง?",answers:[{text:"ตะโกนท้าทายสัตว์ประหลาดและนำทีมเข้าต่อสู้",value:"The Dynamo"},{text:"รีบหาอาวุธและสิ่งของรอบตัวมาประดิษฐ์กับดัก",value:"The Doer"},{text:"สังเกตพฤติกรรมของสัตว์อย่างละเอียดเพื่อหาจุดอ่อน",value:"The Perfectionist"}]},{id:3,question:"ทีมต้องข้ามแม่น้ำที่เชี่ยวกราก คุณจะทำอะไร?",answers:[{text:"ให้ทีมแยกสำรวจเส้นทาง แล้วนำทีมข้ามแม่น้ำทันที",value:"The Dynamo"},{text:"ลงมือสร้างแพจากวัสดุรอบๆ ตัวทันที",value:"The Doer"},{text:"ตรวจสอบอุปกรณ์ทุกชิ้นให้แน่ใจว่าพร้อมสำหรับการข้ามแม่น้ำ",value:"The Perfectionist"}]},{id:4,question:"ทีมต้องสร้างที่พักชั่วคราวในป่าทึบ คุณจะทำอย่างไร?",answers:[{text:"รีบลงมือสร้างที่พักอย่างรวดเร็วโดยใช้วัสดุที่หาได้รอบๆ ตัว",value:"The Dynamo"},{text:"วางแผนและแบ่งงานให้ทุกคนในทีมช่วยกันสร้างอย่างเป็นระบบ",value:"The Doer"},{text:"ออกแบบที่พักอย่างละเอียดโดยคำนึงถึงความปลอดภัยและความสะดวกสบาย ",value:"The Perfectionist"}]}],R=[{id:1,question:"ทีมต้องเจรจากับเผ่าพื้นเมืองเพื่อขอความช่วยเหลือ คุณจะทำอย่างไร?",answers:[{text:"วางแผนการเจรจาและมอบหมายบทบาทให้แต่ละคนในทีม",value:"The Maestro"},{text:"พยายามสร้างบรรยากาศที่เป็นมิตรและเข้าใจวัฒนธรรมของพวกเขา",value:"The Harmonizer"},{text:"ใช้เครือข่ายความสัมพันธ์ที่มีเพื่อหาคนกลางในการเจรจา",value:"The Networker"}]},{id:2,question:"ทีมเกิดความขัดแย้งเรื่องเส้นทางการเดินทาง คุณจะทำยังไง?",answers:[{text:"จัดประชุมและช่วยให้ทุกคนหาจุดร่วมกัน",value:"The Maestro"},{text:"พยายามประนีประนอมและหาทางออกที่ทุกคนพอใจ",value:"The Harmonizer"},{text:"กลับไปถามชนเผ่าพื้นเมืองที่ผ่านมา เพื่อถามว่าต้องไปทางไหน",value:"The Networker"}]},{id:3,question:"ทีมต้องเลือกผู้นำในการบุกฝ่าป่าอันตราย คุณจะจัดการอย่างไร?",answers:[{text:"จัดการแข่งขันทักษะการเอาตัวรอดเพื่อหาผู้นำที่เหมาะสมที่สุด",value:"The Maestro"},{text:"พูดคุยกับทุกคนเพื่อหาอาสาสมัครที่มั่นใจและได้รับการยอมรับจากทีม",value:"The Harmonizer"},{text:"ติดต่อนักสำรวจท้องถิ่นที่รู้จักเส้นทางดีมาเป็นผู้นำทาง",value:"The Networker"}]},{id:4,question:"ทีมกำลังท้อแท้หลังจากพลาดเป้าหมายหลายครั้ง คุณจะช่วยฟื้นฟูกำลังใจอย่างไร?",answers:[{text:"จัดกิจกรรมสนุกๆ เช่น การแข่งขันยิงธนูหรือเล่านิทานผจญภัยรอบกองไฟ เพื่อกระชับความสัมพันธ์ในทีม",value:"The Maestro"},{text:"ชวนทุกคนแบ่งปันความรู้สึกและประสบการณ์ พร้อมทั้งให้กำลังใจกันและกัน",value:"The Harmonizer"},{text:"เล่าเรื่องราวความสำเร็จของนักผจญภัยในตำนานที่เคยเผชิญอุปสรรคคล้ายกัน เพื่อสร้างแรงบันดาลใจ",value:"The Networker"}]}],$=[{id:1,question:"ทีมต้องแก้ปริศนาโบราณเพื่อเปิดประตูลับ คุณจะช่วยยังไง?",answers:[{text:"ใช้จินตนาการและความคิดสร้างสรรค์เพื่อมองปริศนาในมุมที่แตกต่าง",value:"The Imagineer"},{text:"วิเคราะห์ปริศนาอย่างละเอียดและพิจารณาทุกความเป็นไปได้",value:"The Oracle"},{text:"นำความรู้เฉพาะทางเกี่ยวกับประวัติศาสตร์และโบราณคดีมาช่วยตีความ",value:"The Sage"}]},{id:2,question:"ทีมกำลังวางแผนกลยุทธ์ในการเอาชนะมังกรที่เฝ้าสมบัติ คุณจะเสนออะไร?",answers:[{text:"คิดวิธีแปลกใหม่ในการเบี่ยงเบนความสนใจของมังกร",value:"The Imagineer"},{text:"วิเคราะห์จุดแข็งจุดอ่อนของมังกรเพื่อวางแผนโจมตี ",value:"The Oracle"},{text:"ใช้ความรู้เกี่ยวกับพฤติกรรมของมังกรเพื่อหาวิธีเข้าใกล้อย่างปลอดภัย",value:"The Sage"}]},{id:3,question:"ทีมต้องข้ามหุบเหวลึกที่มีสะพานเชือกเก่าแก่ คุณจะจัดการอย่างไร",answers:[{text:"ประดิษฐ์วิธีการข้ามแบบใหม่โดยใช้อุปกรณ์ที่มีอยู่",value:"The Imagineer"},{text:"วิเคราะห์โครงสร้างสะพานและคำนวณความเสี่ยงในการข้าม",value:"The Oracle"},{text:"ใช้ความรู้เรื่องเทคนิคการผูกเงื่อนและการรับน้ำหนักของวัสดุเพื่อเสริมความแข็งแรงของสะพาน",value:"The Sage"}]},{id:4,question:"ทีมเดินมาพักที่ใต้ต้นไม้ มองขึ้นไปเห็นเมฆ คุณจะ...",answers:[{text:"ชวนเพื่อนจินตนาการว่าเมฆที่เห็นคล้ายกับอะไรบ้าง",value:"The Imagineer"},{text:"ประเมินว่าเมฆก้อนที่เห็นจะทำให้เกิดฝน แล้วต้องหลบฝนหรือไม่",value:"The Oracle"},{text:"เล่าให้เพื่อนฟังว่าเมฆมีกี่ประเภท และนี่คือประเภทใด เกิดจากอะไร",value:"The Sage"}]}],E={Action:L,People:R,Thought:$},F={class:"bg-main"},V={class:"absolute w-full p-4 z-10 flex items-center justify-center md:justify-between gap-x-1 lg:gap-x-10 md:px-[120px] px-4 py-2 transition-all"},G={class:"flex w-full max-w-5xl mx-auto gap-x-2 lg:px-2"},J={class:"flex-1 flex gap-2 py-[20px] md:px-20"},K={class:"w-full overflow-hidden bg-[#016789] rounded-full"},U={class:"min-h-screen"},W={class:"container max-w-5xl px-4 xl:px-[103px] mx-auto gap-x-6 h-full pt-16 pb-4 flex flex-col md:pt-32"},X={class:"px-4 py-6 bg-white rounded-3xl min-h-[75vh] md:py-20 md:px-20 md:min-h-0"},Y={class:"inline-flex flex-col w-full gap-2 h-fit col-span-full md:py-6 md:gap-4 md:flex md:justify-between lg:py-0"},Z={class:"text-lg font-bold text-center lg:text-3xl"},ee={class:"grid w-full grid-cols-12 gap-4 mx-auto mt-6 md:gap-6"},te=["onClick"],ae={class:"absolute bottom-0 w-full bg-white"},le={class:"container p-4 mx-auto md:flex md:justify-end"},se=["disabled"],oe={class:"absolute bottom-0 w-full bg-white"},ne={class:"container p-4 mx-auto md:flex md:justify-end"},ue=["disabled"],ie=8,re=C({__name:"index",setup(de){const e=o(null),r=o(1),u=o(0),p=o(B.sort(()=>Math.random()-.5)),d=y(()=>p.value[u.value]),D=y(()=>([...d.value.answers],d.value.answers)),z=s=>{e.value=s},c=o(0),v=o(0),T=o({Action:0,People:0,Thought:0}),S=()=>{var s,n,a;(((s=e.value)==null?void 0:s.value)=="Action"||((n=e.value)==null?void 0:n.value)=="People"||((a=e.value)==null?void 0:a.value)=="Thought")&&(T.value[e.value.value]+=1,T.value[e.value.value]>=2?(r.value=2,p.value=E[e.value.value].sort(()=>Math.random()-.5),u.value=0,c.value=4):(u.value++,c.value++),e.value=null)},f=o({"The Dynamo":0,"The Doer":0,"The Perfectionist":0,"The Maestro":0,"The Harmonizer":0,"The Networker":0,"The Imagineer":0,"The Oracle":0,"The Sage":0}),A=N(),M=()=>{var s,n,a,i,x,w,g,_,b;console.log(e.value.value),(((s=e.value)==null?void 0:s.value)=="The Dynamo"||((n=e.value)==null?void 0:n.value)=="The Doer"||((a=e.value)==null?void 0:a.value)=="The Perfectionist"||((i=e.value)==null?void 0:i.value)=="The Maestro"||((x=e.value)==null?void 0:x.value)=="The Harmonizer"||((w=e.value)==null?void 0:w.value)=="The Networker"||((g=e.value)==null?void 0:g.value)=="The Imagineer"||((_=e.value)==null?void 0:_.value)=="The Oracle"||((b=e.value)==null?void 0:b.value)=="The Sage")&&(f.value[e.value.value]+=1,f.value[e.value.value]>=2?(v.value=4,A.push("/result?type="+e.value.value)):(u.value++,v.value++),e.value=null)};return(s,n)=>(m(),h("div",F,[t("nav",V,[t("div",G,[t("div",J,[t("div",K,[t("div",{class:"h-2 transition-all bg-white rounded-full",style:I({width:`${(l(c)+l(v))/ie*100}%`})},null,4)])])])]),t("div",U,[t("main",W,[t("div",X,[t("div",Y,[t("p",Z,q(l(d).question),1)]),t("div",ee,[(m(!0),h(O,null,Q(l(D),(a,i)=>(m(),h("div",{class:"col-span-12 md:col-span-12",key:i},[t("button",{class:H(["relative flex flex-col items-center w-full gap-2 px-4 py-3 text-sm transition-all rounded-lg cursor-pointer select-none blank border-choice lg:text-lg",{"choice-selected":l(e)===a}]),onClick:x=>z(a)},[t("p",null,q(a.text),1)],10,te)]))),128))])])]),k(t("footer",ae,[t("div",le,[t("button",{class:"bg-black disabled:bg-[#b0bec5] rounded-lg text-white w-full z-10 text-center min-h-[40px] md:min-h-[59px] px-2 min-w-[100px] md:w-full md:max-w-[172px] md:min-w-[172px] md:!leading-[150%] md:!py-4 transition-all duration-75 disabled btn-primary md:!h-14 font-bold",disabled:l(e)===null,onClick:S}," ต่อไป ",8,se)])],512),[[P,l(r)==1]]),k(t("footer",oe,[t("div",ne,[t("button",{class:"bg-black disabled:bg-[#b0bec5] rounded-lg text-white w-full z-10 text-center min-h-[40px] md:min-h-[59px] px-2 min-w-[100px] md:w-full md:max-w-[172px] md:min-w-[172px] md:!leading-[150%] md:!py-4 transition-all duration-75 disabled btn-primary md:!h-14 font-bold",disabled:l(e)===null,onClick:M}," ต่อไป ",8,ue)])],512),[[P,l(r)==2]])])]))}}),ve=j(re,[["__scopeId","data-v-1dcafef1"]]);export{ve as default};
